解放軍？ （有圖）

剛剛在粉嶺 沙頭角附近見到
粉錦公路段仲有大約十架列隊行

七一野餐會
人數決定一切

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 —

集合地點

七一 630AM 修 球場 野餐團集合地點

裝備及戰術POST！

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切

張圖咁熟口面

係

粉嶺 入沙頭角 有塊地 解放軍軍營黎，有車有咩特別